補習妹妹問我咩叫妓女……

補補下習突然問我呢個問題，殺我一個措手不及
佢家長係度，所以唔敢亂答
求一人一個高質解答

你的未來

問佢問佢自己老母

同人扑野賺錢嘅女人

同佢講，嫖客叫妓女

1q 題專家

照下鏡就知啦妹妹

性工作者

雞

你媽媽就係啦

雞（學名：Gallus gallus domesticus），是鳥綱雞形目雉科。雞是家畜及家禽中數量最多，分佈也最廣的，2003年的總數超過二百四十億隻[1]，世界上雞的數量比所有其他的鳥都多。家雞最初的馴化作為家禽目的是為人們提供肉、蛋等食品。具有各種特色的雞蛋，為人們提供廉價優質的動物蛋白質。

係人類最古老既職業
你可以由春秋時代管仲開公營雞竇講到而家既個體戶ptgf
再由經濟角度道德角度探討娼妓應唔應該合法化
唔岩教埋佢唱全部都係雞都仲得

剩係雞都可以教好多科
中文:關於佢地既詩
數學:計價錢
經濟:雞對市場既利幣
生物:好基本既男女唔同
物理:體位
通識:點解有雞既出現 青少年問題
所以話做雞都好難 要讀咁多野

動量守衡
衝擊力計算
能量既轉換
如何減低聲量

如果唔小心咁樣講，對方又get錯咗就大撚鑊

A woman with skill

咁咩係扑嘢

係出賣自己既工作，小朋友唔好學呀

你係咪想試下 等哥哥教你

唔係最驚佢無get錯咩